X雞樂同大家拜年?

呢個係咪傳說中嘅X雞樂?